點解呢到有美股認真討論區 無港股討論區

係唔係港女臭閪無人屌

因為港股係垃圾

成個財經台就係認真港股討論區

仲買港股

已經講緊離岸戶口

因為港股無討論空間
我係想講 在坐咁多位 都係垃圾

hi 淡友

中國股市有咩好講？你唔唔會講隻茅台又升咗？

五糧液都堅

淡友都叫半個港股討論區, 但d人買牛熊多

玩正股玩美股好過啦
易玩過港女咁多

個個跟老母麵玩牛熊

連登特別多淡淡

可能政治傾向原因

政治市點認真討論

岩

因為垃圾無咩好討論

除非習總入嚟討論 否則意義不大

港股9成紅底企業+老千股
有咩好討論

認真大部分有value嘅港股都有adr，點解要係呢邊買

港股有得認真既咩

俾搶先一步講左

而且有買賣單位問題，一向adr可以一股股買，而家進化到0.X股都得，仲留係到1手1000股咁買咩

真係垃圾喇 屌 金融中心呢個點得黎？

佢自己吹出黎